好多的士客係自私垃圾蟲

遇過無數次有人將垃圾掉落的士門扶手個凹位度(如上圖）

其他人客上車後關車門便會掂到d垃圾